粱偉德配過幾多個靚仔撞樣角色?

捉鬼天狗幫 一之宮勘太郎

陰陽大戰記 吉川八雲

彩雲國物語 茈靜蘭

衝鋒21 進清十郎

新機動戰記(高達W) 希羅·尤

機動戰士特種計劃(高達Seed) 基拉大和

百變小櫻Magic咭 審判者月

唱K小魚仙 堂本海斗

銀魂 桂小太郎

Battle Spirits少年勇者 月光之巴洛尼

幻影籃球王(黑子的籃球) 黃瀨涼太

紙箱戰機 仙道大樹

紙箱戰機WARS 出雲春樹

閃電十一人 亞風爐照美

GUNDAM BUILD FIGHTERS TRY 木島·韋福里德

高達鐵血的孤兒 麥基利斯·法里度

幻覺黎 其實全部都係阿桂

夜神月呢？

袁偉德我就識

噹噹怪呢?

J2版杜拉格斯

其實都係

Btw, 唔小心打錯咗佢個名 ，梁